幾多錢人工你會願意犧牲work life balance

一至五: 一日做十二至十六個鐘，零私人時間
六日: 話唔使做但隨時on call

十萬

未必夠醫病

講到好似有得揀咁

幾錢都唔願意

兩萬

貼錢每個月一萬即做

番9-5
廿零K

好多人20K都無，都係咁。

利申做緊
想知抵唔抵做

斷估佢工作內容唔係紮鐵掛 做秘書之類雖然精神上 Chur 但我OK

咁你幾多人工

近十皮

我唔需要work life balance
全程life就可以

收緊8皮 做到仆街 搵緊工了

做到頂唔順咪走
頂得順咪繼續逗十皮

我倒貼十萬
求你俾我做﹐學下野
學到咁多野一個月都只係俾十萬蚊﹐抵到爛

月儲幾多先

同類工作 但一日返9個鐘 人工幾錢先
咁先有得討論

四至五皮

都做緊 但搵多過樓豬

比本身個價 多80%

20皮起碼

咁就唔叫冇work life balance啦屌

屌你老母戇鳩樓主, 香港大部份人已經係咁，但搵得一萬幾千

剩計每日做16個鐘你已經工作兩倍時間，計埋星期六日接近3倍工時，十萬唔夠喎
我計要3工x 3倍，起碼係自己人工9倍
即係我當5萬人工x 9，月薪45萬

私人秘書

返緊星期一理六
每日做4個鐘左右17000

至

1千萬，做一年賺1.2億退休

工程consultant 睇到呢個po會唔會苦笑

佢係要知道本身個市價值幾多
先決定到收多幾多錢先justify 無晒生活

如果你個job 本身市價已經值十萬
咁俾十萬你做到隻狗咁 梗係唔撈啦

咩工

朝九晚六 0 OT 逗緊4xk
要我跟樓主個時間最少3倍先會考慮

做美國總統既話我願意
人工唔係優先考慮

一萬都唔介意最緊要學到野 有晉升空間

返4個鐘

有得揀根本賺幾多都唔應該放棄work life balance, 但事實係即使你賺雞碎咁多你都未必可以有work life balance

都要睇個base
50k vs 90k <~會考慮
10k vs 18k <~應該冇咩人肯返16粒鐘

睇big4 fresh grad 價就知

Big4 OT有幾多時間真係開足turbo做野 定為督鐘

夠兩年內財務自由嘅數

鐘唔會比您督曬，細team直情冇得督。個個督到半夜3 4點拎double人工咩，最多咪幾千

冇Work life balance 換嚟做多一倍工時同埋多幾千蚊，慘過狗

現實好多自顧既番緊呢個鐘數
低下層番2份工過勞死果d可能仲多

15500

三皮

audit 狗

計埋ot 都係得20k ， 你諗多咗